Vi điều khiển:

	Nạp code read_dht11_arduino.ino vào core M4 bằng phần mềm Arduino

	Chân Data của cảm biến DHT11 nối vào pin 5


Linux:

	Cài thư viện pyqt4:
	
		sudo apt-get install python-qt4
		
	Chạy file main:
	
		python main.py
		